1. Чтобы отделить среду сборки от финального изображения используем multi-stage build.

2. На первом этапе копируем файлы Maven wrapper, файл с зависимостями и исходный код приложения. Происходит 
загрузка зависимостей и сборка приложения с помощью Maven.

3. На втором этапе используется легковесный eclipce-jre образ как основной. Происходит копирование jar файла 
из первого этапа и открывается порт 8080 так же используется команда java -jar для запуска приложения.
